別分化, 818港人最高!

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

Pish

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

818

push

聽日唔理勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
818口號！標語！訴求要比全世界聽到！
五大訴求！真普選！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

救下你地 快d簽啦 好重要 生死全亡 救港呀 全世界都幫緊香港呀 簽呢個好重要 pls傳快簽 如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 出師都要有名架
0
0

818腦魔大集結!

Push

一定要出嚟

Up mut春 818出來

加油香港人 同時提醒
一定要注意安全 睇實自己附近

818 維園見

把聲好好笑

明天見